請各區有見白衫聚集報料（大家小心白衫人）

在家的請看看街上情況

推

0110 元朗依家班人換哂衫，上哂刀，白衫換哂黑衫

be careful

西環有無？